## Glossar
- **CarPark** : Parkhaus
- **VehicleIF** : Das Interface für Fahrzeuge.
- **Garage** : Interface vom Parkhaus
- **Car** : Auto, PKW, Personenkraftwagen, Fahrzeuge, die hauptsächlich für den Transport von Personen gedacht ist.
- **LKW** : Ein Fahrzeug welches länger als 4m ist und hauptsächlich für den Transport von Gütern gedacht ist.
- **Vehicle** : Alle Arten von Fahrzeugen, die Räder haben und über einen Motorbetrieben werden. Es handelt sich hierbei um eine Abstrakte Klasse.
- **Bike** : Ein Motorbetriebes Zweirad
- **Business** : Ein Kunde, der durch ein Firmenvertrag keine Parktickets zahlt, weil dieser bereits ein Abo besitzt.
- **Family** : Kunden, die als Familie unterwegs sind und dadurch einen Familien Rabatt erhalten.
- **Ticket** : Jedes Auto, welches das Parkhaus betritt erhält ein Ticket, mit Eintrittszeit und einem eigenen HashCode.
